媽呀 未換哂美元 唔好斷匯率

😢

你依啲仆街，就算比多幾日時間你換，都唔會換，係要last minutes 先肯趕住去換

Citi 仲未開到呀

換咗做cash先都得啦

俾左一年幾你換你依家先換? 下世小心d

放心，香港仲未禁止交易黃金

唔驚all in 人仔

😎

港元仲貴過美元,斷左仲好

美元比人放到一文不值

哦

兒登五毛 J到一地都係

五毛真係智障

美金咁撚弱仲去換

唔駛嘈港美都跌,
換其他野

留個哦字做乜鳩，人哋都係講事實

你真定假呀

日日都賺緊錢 唔明點樣先可以換得哂

真定假？美金狂跌喎，你唔撚識check?

睇下美匯指數先
仲換美元
金都好過佢

24hrs 都可以網上兌換外幣.

如果停swift, 到時係香港買左既期貨要點樣maintain margin，直頭想賣個account都收唔到錢，點算

當年 有人提議過港幣掛人民幣，如果真係掛咗人民幣香港而家後果不堪設想。

就算美金跌，港幣掛美金都係一個最安全嘅做法，
如果你有擔心 你可以將港紙唱其他貨幣 你咪試吓唱人民幣睇吓會點

換yen啦 仲換美金

痴線 上一轉兌美元果班巴打有冇野發表下

邊個叫你唱人民幣？唔唱美金就要唱人民幣？

掛人民幣跟本係擦鞋仔行為香港作用係咩 。。。9up果班仆街，簡直誤國殃民
我肯定行內人應該知美元肯定要跌 香港人可唔可以醒少少。。。小薯上

黃金升到呢
財演話因爲美國印銀紙
其實大家走緊佬

唔係主因 連登有冇人知

輸到縮入老母西到啦 換完放屋企連美股都買唔到

唔識買美股？

港紙跟人仔掛，等發達？

換完買埋美股，賺到笑

今時今日各國大印銀紙仲揸cash, 戒奶未兒登仔。

換左去IB , 買左美股
賺左30%度，唔係好多

等半年後美元強勢再諗

如果係用美金再買美股,更加應該想佢斷,

到時你分分鐘7港紙都唔洗,呢幾個月出左幾多次手放港紙頂住個7.8

唔一定hold港元，但美金真係有貶值風險

EUR GBP JPY 貴金屬穩陣啲

一出糧就換

咁係咩呀分享下

Agree
而家1港元兌7.75usd
完全諗唔通啲人換乜柒美金

所以話有啲人真係成世都戇鳩鳩

換英磅啦，仲美金

下… 依家7.75換咪平抵左
用少d港紙換一樣既美金
咪玩啦巴打

睇死美元咪唔好換美元
趁佢低先換唔好咩
唔通貴先換

睇完你講嘢我都覺

換乜野
我真係唔信會ban
距離BAN之前美國仲有好多招可以出
點會一黎就放大絕

唔想換鎂咪換其他貨幣lor 例如日圓

依家7.75強方喎師兄
你邊間7.8介紹比我
我咁岩放左啲美股
想唱返啲美元變返HKD

脫勾之後你諗港元仲會變強上到7都幾樂觀
一脫既話即崩10幾20%先啦
仲有8都偷笑

買金、Bitcoin、Euro、撈好過啦

一係就買美股，換美金紙鈔做乜鳩
美金qe到冇停過，跌到冚家剷

邊到有1港元兌7.75美元
麻煩我想兌三億美金
1港元兌1美元 我都肯

Btw 補返句所以話呢 有啲人成世都戇鳩鳩

傻仔先換美金

Interactive brokers好似得

有國家頂住，唔駛怕

on9仔
兌換外幣一定要經銀行？你自己唔識去fx market?
上星期五收市前做緊7.7503，你有3億美金掛7.75，一定有人同你收

我有3億港紙 麻煩兌21億美金比我

on9仔
呢串係話緊2樓調轉咗啊
「1港元兌7.75usd」
有乜問題，你洗過面返嚟睇清楚啦

係要人劃埋條腸出嚟

自
冇睇真，原來你講緊1港元兌7.75美金

屌的啱

這個post充滿弱能或打手，膠化成件事。

講咗成年，佢哋連聯系匯率都未知，點解要對美金，點解會冇得輸。

7.85換完放屋企果班輸到仆了

射入IB買USD.HKD算唔算係換好做美金？

Yen
Fr
Gold

換咗換唔番點算

係

講左2-3個月
有心搞都搞掂好耐
同埋前期去找換店唱美金都得架

係1美元換7.75港元呀傻西
諗下都知美元貴過港元啦柒頭

星期一萬跌日

真係斷要拎現金先有用

無現金户口有幾多都係得個睇

點解講到會脫勾咁，唔好FF la
根本係好撚少事，股照炒，舞照跳，係d 窮閪先會換黎換去

有2隻5毛

都唔止啦 上年講到依家

我自己就三年前開始唱
帶到個唱錢潮都係袁爸兩個月前講姐

換日元，白痴先換美金

中共會幫你地托住，等你地平安放貨。

成年都未開到

你以為斷左美元 港元仲有用？

agger,我幾個月前換咗澳元，近排換歐羅都執咗30%

之後叫IB射USD出黎？

可以

無知一問日元點解穩陣
之前換咗USD

窮能離岸組合:
離岸FT 射USD 去dukascopy, 再用duka debit card cash out現金

羅家聰：現在什麼內循環的一大戲肉 是人幣數碼化 不要低估中國速度

有心換，星期一已經可以做。
無心做，俾五十年你都永遠話唔夠時間

法郎其實唔係最好咩
唔求升跌嘅話

換英磅澳元都唔換美金啦下話

好似燒山8/3有集推話越南盾/印度盧布，唔知前景點呢？

邊有升咁多？你借 margin?

兩個加埋，4.5 換Aud,5.4 賣咗， 之後8.6 買咗個幾月 euro, 未賣

4.5

個時咩都平，金都唔錯，當然 股票最賺

你唔好呃我 我上個月 申 前星期拎埋卡
你自己懶就懶
一個月做到既事

主要係約開戶個下唔知去到幾時
之前有排citi排開戶個條隊長到乜咁

好彩上年就開左 雖然當年都係長

網上一個月 除非你弱智

仲有小小7500，假設因為斷匯率股票大跌
7500會唔會升到太空咁樣好過唱美金？

換歐元,日元,澳元,英鎊都唔換美金啦,依家美元一路跌緊喎,英鎊仲要升唔少。

你最尾個句講得幾好

點解唔換呀，有五毛話1hkd對7.75usd 喎

連登咁多人換左等睇下星期DXY沖返上黎

最底。。

連仔繼續燈就啱
唔好吹奏美元唔該

same, 想用美元換其他野，邊到換比較抵

講左大半年

分散投資
之前9.99換咗好撚多英鎊

最重要係離岸

1998年8月5日，在美國股市大跌、日元匯率重挫的配合下，對衝基金開始對港元發動第四次衝擊。是次衝擊幾乎使香港金融市場和聯繫匯率制度陷於崩潰。量子基金和老虎基金發動攻勢，開始炒賣港元，首先向銀行借來大量港元向市場拋售成美元，雖然要支付港美利息差，但同時大量賣空港股期貨。

信人民幣好撚過

如果你港紙就咁放現金，蝕通脹都唔止1%。
講到港紙無問題咁

出糧即換啦

瑜吉瑜吉我只愛你

巴打係咪申請citi priority?普通ac有冇得開IB

秒秒都賺緊錢
交收用美金結算

見撚到你用wts emoji 都知你on9

就咁換鎂擺緊係笨柒啦
換完要買美股先有賺家ma

有

直接買美股好過
一係換非美元貨幣

成副身家係香港 應該要點做

加一，美股賺左30%

學生哥用咩apps買美股最簡單

7.2先兌，而家7.76唔抵

FT

我覺得斷匯率港子死得快D